27歲仔景泰苑墮樓 送院不治

今日(12日)早上9時17分，新蒲崗景福街118號景泰苑，一名年約20歲男子從高處墮下，飛墮大廈平台奄奄一息，街坊見狀報警求助，消防到場將昏迷事主救回地面，再由救護車送院搶救，惜告不治。據悉，事主姓謝(27歲)，有工作，與家人居住油麻地區，警方正調查事主在上址墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

jump jump jump

祝來生不用做支那人

來生不做失敗者

求助熱線再次長過正文，再長都係冇用